Virtual Youtubers討論區 (588)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

牙紫

沖個涼返嚟cpt隊做咩又死晒

禾天不明牙紫up what 春
是咪又休止了

座長server斷線

正常v:唱歌
公主：彈琴
空媽：彈住唱
松鼠

是

下星期黃上睇Minions

羊80萬

阿羊唱 キセキ

lm

角川唔係有直送？之前買過書成箱送黎

恭喜羊

フブキ係咪開得特別多同時視聽

唔係asmr黎咩

奈羅花呢組真係幾好玩

角葉啊

你改名未

わため夠數,有80萬人subs了

星期五固定節目黎
好似

【アコースティックver.】らいおんハート/SMAP covered by 覇優雅エミ × コッカルカ

臭鳩快點4

bora係咁打氣

Lm TMT

在キセキ中成為80萬

彩虹沒有輸 輸的是HO狗

今日ras上晒身終於有返啲表現 上2日真係好痛苦

原來係咁

咸緊

holo犯錯唔代表彩虹做岩左 請記住呢個一方通行理論

牙羊出大....

用horizon真係差好遠

阿羊會原諒我的

80萬

都話左2-3個鐘就得架喇

上次奶果個未towa

天才鼠

一講ras即死2個

Ras睇書

見到羊sc勁多hkd

就咁睇，holo獨角獸冇咁勁
又或者可能鬼佬fans沖返勻

有v陪你睇戲不知幾正
仲了解到v既taste

Btw牙狗下星期睇經典電影發條橙
呼籲各位加定會然

Booth訂野是咪唔俾轉地址，用左BNS好驚奶野

屌你老母final round剩10秒都仲有5隊

口哨版龍珠

請大家專注目標

羊開心到差啲唔記得ENCORE要匿埋

點會唔勁
towa同aki都係holo少有海外多過日本fans
唔係班全肯定鬼佬眷屬既真係驚towa果時頂唔順

Moona上唔到memes review 係咪因為唔夠memes用

towa嗰次係無名氏 尊媽係世二男V
冇得比

個個開熱能盾鬥施

應該排緊姐

拖

牙鬼又bad end

成堆盾又成堆人飛晒上天

BAR COCO準備收舖

所以鬼佬真係用嚟頂獨角獸嘅盾嚟
冇鬼佬fans就等於冇咗個盾

你等變羊扒

吹咗成個鐘之後響到笑

佢係就係一隻狗

要自己聯絡
▼「自宅から発送」の商品の場合
商品を購入されたショップより出品者へ発送先の住所の変更についてご連絡ください。

吹左成個鐘咁好持久力

羊

之後就係讀sc

Cover出事=收皮未乜都要V自己搞晒
虹出事=沒事兒沒事兒下次到Cover
屈到咁點同你地玩呀虹狗仔

鬼佬工具人

見到有個hkd sc 打少個零
80k

RISU吹口哨估歌仔咩

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

練習賽係咪仲有兩場

aloe都頂唔到啦 得罪班女人真係未死過

甲賀準備

Thx巴打

相談完繼續相談

HIMEHINA六月演唱會取消，唔改線上直接取消

羊好cute

aloe出道時間短
未儲夠fans啫
而家佢變返三角形
一樣大把鬼佬fans撐佢

上次會長100萬某個會員都係咁

towa 3月有鬼佬fans?

o oh wo o oh

成千一人睇緊

支持 烏頭好女仔

成千人估緊

唔好轉移視線啦屌你
講返世2啦

唔知點解得2條片, 但係有過萬sub

这他妈是个啥

【歌ってみた】反芻シ考【百瀬ヒバナ】

記低小氣薄了

towa嗰時都算燒得成
係後來多返啲鬼佬撐佢
鬼佬真係好撐戀愛自由
好自然就會同獨角獸形成對立面

係
如果魔乃遲一個月先爆，養到一定fans量既有機會好似towa頂到

開始改稿
下次Bar coco再marshmallow
今次字太多，差唔多五百字

順便寫埋信嘅稿

巴打咁驚做咩

Cover 67就出來撬人D 虹狗死晒去邊

小心佢地負皮炸你

果時最大問題唔係有仔，而係towa推個波落經理人度

Husky 上水

與其話鬼佬撐戀愛自由 不如話日本垃圾偶像文化養起一班毒撚獨角獸

會長唱miko首原創曲

同埋刪CM
公關真係=0

港V Nozomi仲有三個月 RAP

佢錯兩野
第一次打咗咩？
第二次打咗1000k

一個月就撞正龍心

尊媽D負皮多撚到

On9冇啦啦又要搵以前啲講
依家燒緊又唔閪講
關towa撚事咩依家屌你

日本真係好痴線
個偶像結婚啲fans就會跳樓死

已封鎖會員 - 赤井はあと

死哂去搵其他嘢打擋箭牌

邊一首

唔怪得パトラ話上尊屋企尊會hand左機

你有無份先

mikomikomi個首
唱左一小段

試下個推到30歲呀
果時就係日日想佢出公告公佈佢結婚

喺佢屋企

虹狗係咁
自己彈人就得

共匪羊SC俾人CAP圖
靠剪羊片開收益80萬竟然SC得NT80咁寒酸

冇得俾8台紙咋

PTR：我都係囉假野錄ASMR姐，你囉真人錄ASMR點玩呀

呀座上唔返條龍

紅sc 都冇死撚咗佢啦

有愛

珍
不過我南條永遠17歲

點解個數好似越整越細
之前仲有百位數

高橋話得番八個月命剩

純粹研究
鬼佬fans vs 獨角獸

同埋，巴打可能唔知
我講過，我唔會評論彩虹社嘅事

高橋幹部

起碼80美金啦

「雖然小小無拘姐」

下次可能得40蚊台紙

唔理木狗屌虹狗定虹狗屌木狗
睇完cr custome就潛水屌nano

領頭羊

條冚家祥真係好撚肉酸

一定用嘅 多定少嘅姐

支持

一開始俾紅啦

依家30歲都還好 四十幾嘅話

睇住佢話有病，之後做手術，到而家話惡化

花咲

估唔到呢度有南粉
17歲2週目+3都黎喇
想佢快結婚但佢咁宅我諗難啲

今日仲未聽到甲賀

阿羊播錯?

快手課條彩虹迫佢唱喇

唔評論咪收聲囉
洗唔洗突登幫搵遮醜布
我都唔撚睇彩虹 佢地比人燒我都費鳩事理佢地
唔想講咪靜靜地食花生睇班戰神打囉

定番嚟 咁多次得一兩次播啱

佢肯定走去日日打FF

佢唔開收益最多都係話佢支那仔
已家咁真係核突到

wtm早瞓

鬥難結婚你問過小明未

虹已贏得1400 disloke

每次Night fever都係一定OP當ED
係上次播左3次先係播錯

ないしょのはなし feat.隣町本舗 & 神ぴゃっそ & 咲乃木ロク (Official Music Video)【#蟹亀 EP2 one's living】

休幾耐

冇留意開，點解話佢共匪？
我一路以為係台仔

佢唔係住北海盜咩
俾錢用NT咁搞笑
羊800k，係領頭嘅就俾夠NT$800啦
孤撚寒到

希望佢公會線下活動識到人之後拉埋天窗

建議兩個ac加埋8萬日圓

巴巴巴巴斯巴巴WO~噢斯巴巴

龍心果陣俾人踢爆左係B站話支持毒撚車
係台仔黎不過奶共

Bora好似已經唔止m咁

衝sub 呢D時節唔係成日有
800NTD 都唔係好誇張姐

米青木狗黎
唔好打錯人

小明咁有錢 竟然無人要慘

宜家反而好奇點解最協會贏唔到

佢宅到咁款得唔得

仆街我有sub佢即係unsub+blacklist
台仔走去奶支

領頭羊玩另類彩虹SC唔洗你教

每次SC啲顏色慢慢變落藍色

著緊火

米青當年都係知名木狗黎

台紙最低可以俾幾多

見到天音巴上去報告

10蚊?

咪叫佢收聲囉
唔講彩虹就咪搵木口嘢一齊講

果陣好似ゆげorder但係又讓左レイス比bora bora又唔識order但係ゆげ又用開レイス冇乜用ジブ搞到唔知點咁

NT80多咗喎
之前NT30

Btw仲有邊個專烤羊
平時係睇條撚樣+羊心牧場

單換咗mondo

見到有車車會長即刻掉個彩虹

松鼠點吹個半鐘
我跟住吹咗兩個字都覺得辛苦

生財工具囉

彩虹車

唔係holo唔勁
係holo唔會同仔玩你先覺得唔勁

佢真係有d屈

Holo隔個星期就一次
好彩成堆人上左1m唔再搞衝sub
如果唔係真係睇到厭

奶耳仔

桐生會真係好痴線

因為你唔係risu

下 南條唔係10歲咩

bora下次係咪要頂獵分帶隊

又狙

1v3打退第一波

南條既年紀向下減先係正解

屌佢一個拖人成team咁耐痴撚線

米青諗住點回應

我羊

因為佢真係唔正常

浪費才能

PTR

表現真係太亮眼

成日

巴打大家都係自己人
揸返手OK
同埋我唔係講你個推
係其他人用你個推嚟做例子先講
我個重點依然係「鬼佬fans嘅重要性」

【#にじARK】＃０２ アルゲンとユキフクロウみつけにいく！【夜見れな／にじさんじ】

咩係黑dio

我識既米水比唔係咁既人黎

可以上HOLODEX搵?

Lstar 最強

感覺上如果のあ係正常m bora就係再高1lv 佢今次真係好勁
同埋之前同ゴリラ打rk都睇得出佢有勁人order就勁撚到傻

岩岩睇返會長西成server host係OVH
睇黎有機會真係前幾日data centre燒左個server

加唔夠要再加

但係你話過好廢喎

支持米清渣手

ゆげ真係次次都唔知做乜9 等わと屌多次佢可能好d

真係要人order佢 noah可以自己上master bora要同人排
但依家睇落真係勁過noah咁

點解有KU100要降級用黑dio

奶耳仔好似個個都用黑dio

bora 其實算有cpt 做底先咁放心去打，
bora依家越打越勇，遲下睇佢打唔打到上頂獵

奶耳仔正

之前パトラ話耳かき用黑定白會好d 同埋可以粗用

唔係個個都係日南咁可以粗用KU100

上predator除咗自己能力 都要睇你有冇隊友同肯唔肯花咁多時間排上去

粗用
最平個白dio 都成幾千銀

想比PTR粗用

兔仔
開大加末腳都唔夠跑

直接奶我

揾返猩猩reid排

搬完屋第一件事就係繼續玩購物車

牙火而家揸車同直昇機都定咗好多
GTA真係可以越練越好

梗係做佢支KU100錄心音

又燈到

奶佢

我聽過果個新感覺Apex ASMR條女個前後唔同器材ASMR
前面好似係黑3DIO黎
好似都係KU100正D

16000 hkd...

原來狼媽玩緊PLANET ZOO
仲以為佢玩COASTER
佢係唔係第一個玩ZOO

好似上次cr之前わと同ゆげ一齊打apex わと話佢廢左咁多點打cr ゆげ話去完旅行之後唔想再打apex 已經幾日冇打 之後わと好認真咁講左幾句話咁唔得 打完果場之後就收左台訓話
最後果次cr都唔算打得差係差咁d運同埋果個エビオ次次都做戰犯

即炒

KU100仲貴

ASMR器材唔平㗎

原來之前開發果個桐生會排sticker有得DL

唔係 座長玩先

上次cr唔係同kawase社築一隊咩
我見成績都係唔好

睇渋ハル平時排 上predator似考你耐力多過能力
成9日有cheater 一落地就-60真係灰9

仲要上季predator要over20000分 打到你暈

睇渋谷ハル萬3分都仲係master，bora今季應該上唔到，下季可以試下

Ku100好似要成1m yen
7皮港紙

但lamy有

遲下等パトラ搞講座就知d咪點用 佢一路都係話係想做咩聲就用咩咪唔係淨係追貴

你班孝子囉

咁係再上次先岩

好似之前closeout sale 先至平D

izuru 把聲真係好好j

1M yen平極都要幾十萬啦清

咁好多人都有，唔只v
專錄音聲作品嗰堆同人聲優基本上個個都有
工作需要

睇佢玩ds3完全感受唔到難度

所以ASMR 啱聽記得SC支持吓

養馬戲團啲動物

想聽多啲S系

本身lamy都有錢啦

可以睇博士balance下

無記錯70萬yen隻

lamy果個大小姐式教育
家境唔會差的去邊la

一下就拎超必黎講

RISU 吹咗個半鐘口哨都幾勁
明明無乜內容但我又一直想開住

發覺貓把聲都幾好聽
聽得多會上癮

電台節目主持聲

比35賜名仲性轉埋

真把聲好舒服

lamy好多cert

原來可以咁 唔該ching

花譜 #75「不可解弐Q2前夜」

夠chill,又鍾意笑,又會間唔中發萌聲

而家先得閒聽翻一姐會限

RBC同小學雞都有機

成日覺得雪媽先係真既黑道大小姐
硬係覺得會長雜談講起黑道果時，雪媽會話我平時返屋企都唔係咁

Rbc

係
但見依個po好似冇乜人講佢咁嘅

咁快手

係大髀呀

有留底架
隨時享用

貓打機係冇乜討論點，主要喺collab、歌回會多少少人傾

既然nga要屈天使有仔，點解唔吹大D話把男聲係會長房間傳出

d夢女真的夠了吧 日本人真是.....

holo = 獨角獸
彩虹 = 夢女
彩虹的事, 怎能獨角獸

睇smok啲精華佢都幾搞笑
原來都成93萬sub，應該好快就做下個1m

支持牙團，但會買牙露贏

扮狗笑撚到傻

痴線
Trash囉sc做動畫
講sc創意真係唔好挑戰桐生會

天使巴打最大敵人復活

同446 一樣咁撚人

睇嚟又要loop一次
神父你慢慢同公主巴大戰

發現star仔開歌回聽一聽，又幾正

好似自彈自唱緊

彩虹無獨角獸

利伸:尊媽歌回我成日當BGM回放

捉到呀尊買讚了

睇黎似想出黎投稿比天使
準備好狙擊佢都得

我同神父好兄弟黎, 你唔洗分化我地

99萬

d負評數keep住日日過千
其實係咪證明左kzh既女fans仲多過aqua d fans

海賊王

老師要人

好安答

已負皮, 你自己諗

星街睇醫生
醫生話佢個喉嚨傷晒一定要休息
話唔可以唱歌，大聲同細聲講野，睇書同搬重野
啫係同唔可以stream 冇分別

會長讀完所有SC準備收台

睇書同搬重野

唔講野打t99

條垃圾，舉報

主推呀貓

呢兩樣都唔做得係咩玩法

自從有左呢個聯繫之後成日諗到直播完係度掛鼓

日日都Loop哩首同Loser Girl

會長刷埋牙????

會長ASMR

突然變咗刷牙asmr

發覺ching好似都係貓推

2 vs 132

Admin突襲

刷牙

唔可以唱歌，大聲同細聲講野
咁其實係咪即係唔可以講野

會長刷牙ASMR
好似用錯天使嘅
開左同一樣嘅，分唔清邊個打邊個

座長

角葉: 你玩完馬車就到我推車啦

曲線てぇてぇ

睇黎唔少人知咩事

comment清一色屌

台仔出征咋 外國人應該唔知

玩住推啦

啱啱打完apex
新po有咩花生

外國人應該唔知以條片存在

因為巴哈有人post

水澄仲有3個月

點解佢係天使巴既敵人？

old news

睇書會嘗試讀出聲我以為係個人習慣嚟
至少我睇書完全唔覺得喉嚨有郁動
但醫生建議得咁小心，睇嚟真係傷得好緊要
少少都唔郁得

新鮮滾熱辣

睇人嘅我覺得
有啲唔讀出嚟就好似唔入腦 有啲一定要好靜

下次真係去dlsite 賣算啦

好快會有台仔轉比架仔

咪dl site囉

傻鳩隊友跳實驗室
一落地俾人圍死
三個0dmg

又要打丁

仲戇鳩過CS中門送頭

渋ハル開車追殺

Happy end
聽完即時沉船

口哨ahoy

Risu口哨唱 Ahoy

ahoy世一

1,2,3,4

又落地死
說好的APEX比CS friendly

把口咁勁

真

把聲係真心好聽

不過要提提巴打記住以後唔好亂咁用沉船依個字.....

Matsuri殺咗mondo隊

吹功了得

彩虹總受個3D幾好睇

呀火都收台了

沉船係指你中意咗隻雞。。。

師兄e家咩段

Risu吹左一段仔

睇緊reid見到打緊轉過去已經打完

係
發覺好多人都唔知...之後係唔係都用沉船依個字

千五人估歌仔

masanori down咗都carry起 好感動

我主推貓同35

對唔字

成日唔記得左呢個字既意思

Say So

Astel幾時開台

真係好勁
我無諗過會睇一個無人講嘢嘅live 咁耐

呢個真係牙祭嚟

贏左

我地比sc個陣佢就用啲sc黎買套

Matsuri生性

祭
得左啦

大概講左咩

魔嫁OP

點解有兩隊七武海

對唔字

唔好BIN

EN淨係睇左好女仔Ame

竟然會講車

打咗5日 Masanori終於carry到一場食雞

見呢幾日渋谷ハル同釈迦好似打極都拎唔到Champ咁
個女嘅都唔差

第四次落地死
班撚屌到底係咪弱智
未行到入屋已經趴地

mori同ina都正
gura做屁孩都入形入格

劍蘿要人

老師不嬲好直

單排

訓啦 聽日再玩

5日好似第一日贏過一次咁大把
牌面睇唔應該咁差

再落地死我del game

新出嘅單排system幫到你

same felling bro

我ge傷害永遠係隊友加埋兩倍以上

老師見慣風浪

佢地三個都夾到
同埋渋谷ハル同釈迦都好勁
但係打極都打唔到上去咁

都幾肯定老師節目果D問題係親自出

唔係我勁
係隊友太廢

我正正常常打600-700damage
隊友永遠只有100-200

reid有得落場

Noah 隊個阿叔換左用revenant 之後佢傷害高左，但成隊嘅擊殺數就低左

Risu好撚癲

佢哋仲諗住打幾多場

唔夠人Reid猩猩落場打

DQ

癲得嚟好正
點諗到

諗到都算佢吹左差唔多3個鐘口哨

佢地兩個知道哂啲人跳咩位

係 要隊友救重要鬧鳩佢

仲要接近冇停過

好令啊

仲要爆晒分

聽日貓狗collab

就咁吹都算，吹緊歌仲要岩音
叫班歌回紀念嘅人點好

好吹得

無爆 計揾隊友個陣reid仲係6 分
12+6+6

松鼠完lu

仆街 第一次覺得risu把聲好新奇

終於吹完

小兒麻痺香港代表

要瞓了，明天朝早7點EN有發表會，要起身睇

等左2個月

Risu真係癲得好正

呢把仲要係未nerf既hemlok黎

佢啲aim好似抽緊筋打FPS

狗仲賭緊錢

醒起之前risu唱罪惡皇冠係清唱咁唱

想睇開心野

都有首IF

有成165萬點撃

邊個stream

咩黎

Risu吹2個幾鐘口哨、都係一首歌都唔唱
好堅定

見到563
就知係呀狗

呢條有埋狗再唱多次rap

かわいい

鴨個經理人開親會都會傳教刀劍亂舞

已落單

okakoro zombies

reid冇set到heat shield點用

直接contact

對唔字

nice spray

聽日11點約定大家

忙緊

我都等緊新年話會搞果個貓狗3D live

無心之日 9 晴

thanks

叫穿耳膜

有人mon post

我呢邊啱啱落雨

有上進心既towa

會準時到

同邊個呢

公主
公主巴嘅公主

我架

牙雞見到實會好嬲

Luna學英文啲搞笑野可以做meme

你咩
係我

因咩事咁唔想開歌回
明明唱得咁好

nose今日做過咩野黎

依家個among us確定參加係會長/黃上/船長同LAMY
仲有邊個?

算啦 係牙鴨架

BRUH

有黃上？

我係會長FC見人講有

依加先知原來你係大空掃把佬本人

OO君見到都會很嬲

Pekomiko我的Pekomiko

冇跟到小學生會限
想問下好重要既事姐係咩事

thanks 已經Send左

聽人講是活動休止

維他命L

是日廢片
我訓先

個天都為左牙心而喊

pekomiko過氣組合
依加係pekomoona既時代

我講笑 唔知 冇睇

接受事實了

有冇機會見到心心復活

聽下咪知

復活都唔係collab先啦嘛

心心行動咁難預測

兔仔可唔可以收哂佢地做後宮

我同唐巴講笑啫 我冇睇

精英巫女

兵就有份

Astel

我懷疑佢睇完cr手痕

玩還玩唔好囉活動休止

唔好增加OO君既女人啦

佢問牙紫係咪活動休止

pekomoona不了

我仲相信

永遠相信pekomiko

太太們

peko = 鋼鐵直女

有熱心fans整左mod比佢地聽日玩

仲有機會

牙座收台

轉台做太太

OO君

又幾勁 讀得哂個紅SC

出動

想退sub

○○君Miko前輩

Kiara
禾的Kiara

佢就嚟diamond 2

Luna cute professor, oh yes

聽日應該仲有阿紫睇

之後可能就要到月尾Pokemon杯

下 雞幾時入過場

姬森巴

口夏口夏

又屈

阿紫首吳些華啲插圖好正

成班日日pekomiko引發ptsd

戒斷

阿紫把聲都好屈

牙Lam好勁

Reddit出了

呀貓呀狗晚晚都唔放人

其實pekora好型
全世界都等緊pekomiko
佢就扮都唔扮

扮不和 Miko 1M比驚喜我地

已經不再相信cp

分分鐘日日同00君。。

玩到唔願停

上次同cover吵大鍋黎

你又知唔係扮

貓近排打機都開好耐

會戰勝歸來

心有靈犀嘅fd 夫復何求呀

冇4/5個鐘唔放人

諗諗下船長聽日應該會比經理人屌一輪
直播飲醉訓左係自己屋企個廁所

你哋幾時接受現實

現實係Pekomiko搞姬

遲d on9 cover唔俾直播飲酒就仆街了

睇翻Pekora呢排都冇同人collab過咁濟
暫時覺得Miko勝算依然係最大

aatel射死左個叫aquapappa

首歌唔算好帶到團長嘅歌功

本身晚酎直播真係無咩野
但好似飲到頭先船長咁既真係唔係幾好

營業

原來我船今日發生咁既事

搞姬點配種

打完no再錫上去嗰下

鴨讀晒我啲SC

今日的我，凌駕於阿修羅之上

玩完jump king之後就係咁以前玩兩三個鐘準時完game讀sc冇晒

狙到紅甲

準到癲

開掛

又爆頭

我都想知

差少少咋

差少少

鑽2

Diamond 2!!!
狙擊戰好好睇

3472

上到鑽石已經對到predator
都仲打到3.4k傷

岩岩瞓醒
聽講岩岩有人仲係到講過氣左嘅cp

瞓啦

真男人就應該用哨兵
三連擊 charge狙呢d垃圾

水澄3 dam
男人就用單狙

鑽3 以上都係同一區

上兩埸都好intense

Donald Duck

係男人就noscope

連meika都上到咁高
下屆v協唔加上限真係唔知點組隊

睇左咁多日cr
真男人係應該用wingman

珍

打中一百飛就有4000傷

個個都差唔多鑽石起跳

暗殺/爆頭/執雞

個bug真係好嘈

快d完左個活動最好
個圈勁無意義

印象中好似講過 之前係三個低鑽做平均標準 之後變三個高鑽

係咪西沢嚟？

係
又係以隻支那抄襲game

痴線

我以為我睇錯

呢隻支那game我之前仲見過係lamy媽媽插圖

過咗兩日son 已經15萬sub

3D唔係用落女先有用

son有3d真係好先兆 起碼知道cover唔係真係完全唔理佢地

最後直路

CLS

大力啲

差一槍慘啊

覺得轉狙射好過出拳

垃圾不了

仲以為係我個game出問題原來係bug嚟

打唔中=垃圾

利申垃圾

我都係垃圾

召喚公主巴

不了 今日食咗火藥咁惹唔起

天使老母竟然畫大佬

突破100萬，恭喜恭喜

who?

又要重溫多次我推之子

劍持刀也

我知我只係想講太靚仔認唔出咁解

認到個下巴

真心想兔仔新衫係放頭髮

問下木口幾時先肯俾新衫佢

你想像下好似老夫子咁拉開衣櫃有20套一樣嘅衫

好耐冇睇瑠璃姐

ちひろ同astel入咗同一場

最尾CLS

壞左洗衣機姐

真係好撚恐怖

睇你sell乜囉
好似天真嬌sell清純俾牙希影完咪又係笑足佢十幾年黑鮑
呢兩個唔知佢sell乜就費撚事講咁多

吓唔係kuzu d fans搞人咩

動物台 唯一個手機俠打手
咩PO都覆手機俠.jpg

無科盧得咁貼sor 不過同樣啦，班女都係幾on9 人哋揾到真愛應該恭喜人啦

刀劍就見得多

我屌

貓狗係咪鬥耐狗?

經期app

見到astel 玩hemlok 就諗喺

拎到おかゆ嘅皇家飯
頂唔順 要做弱者瞓覺了

今晚10點OkaKoro雜談

發覺最近真係睇多左呀火

狗終於收台

變咗七點半

Delay30分鐘

✘ࡇ✘
呢個點打出黎
同埋發覺最近百鬼啲twt活潑左好多

肯定有古怪

係我

捱夜捱到痴咗？

無
返夜瞓好瞓滿

咁即係仲未瞓醒發緊夢

日本0830
奧地利0030
美東1830
美西1530

好似得美東個時間唔鳩

醒哂啦

冇較鬧鐘睇en結果成晚都瞓唔好

Don't Starve Together會唔會有佢地嘅mod

下次記得較啦
潛意識心掛掛覺得會miss緊係訓唔好

好似有人整左比佢地

話咁快半年 嗰陣只係跟咗死神火雞同華生嘅debut

咁耐都未開波唔好同我講炒左今日開唔到

即刻開到

燈咗阿死

幾乎五個人都唔同地區
個ping

一大早係時候回味下鴨玩ringfit

一清早就慾火焚身

收工

真係有 好得意

牙死

阿死個ping大到

Ame個到明顯繼隻雞個聲較低左

隔最遠個個

隻bubba

火雞復活有埋效果咁正嘅
整得幾有heart

Ame隻野會keep住 HIC

似乎牙死隻角0血都唔會死
ina隻角應該係超高san值
火雞隻角就睇唔出有咩特別

佢地唔係玩緊無限復活mode?

最無用

火雞係復活嗰陣會爆火

死神唔會死,打怪會收割靈魂加會心之後有得用鐮刀攻擊
ina超高san值,召喚章魚仔同觸手
鯊魚三叉同埋會立flag,會超快肚餓
華生會gp同babba
火雞死後會復活+aoe,有劍,埋身死神會降san,其他人會加san

Ame已經死左？

我本身以為純粹換皮
結果真係有能力
仲有見兩隻水生生物識游水
之前好似唔得?

第2次唔知乜事,第1次就睇火雞復活比佢aoe爆死

ina d 章魚仔有機章,會出ssr

Ina俾啲咩追緊

太低san值會有幻覺,低到冇得再低果陣d幻覺會打你

基本上牙死隻人好似冇方法死re得

INA係高SAN都睇到
合人設

真係覺得比上次好睇

啱角色設定真係幾好玩
唔知有無人整咗JP version 呢

靚撚到

泳裝個張都好靚

鯊鯊佢地玩個隻咩驚黎？可以整埋自己個樣入去既

Dont Starve
有人特登整個mod俾佢地

astel 突發開歌台

Astel我dllm

終於都復活哂d人

FANS真係好有心

唔禁入去都唔知係慎二

見到仲以為唱左通頂

咁就半年

我係EN人呀屌

賣goods

可唔可以單要個底坐

吉祥物好打意

有臭雞唔使睇

鎖匙扣

慎二唱シャルル

雞粉？

Soundtrack

d goods咁搶錢嘅

係Soundtrack真係有啲意外
仲以為會有原創歌

未公佈 或者搞緊姐

無人開post我開

原創曲太普通啦(好似係

隻雞C位

訓咗冇睇 en重大發表咗未

Virtual Youtubers討論區 (589)

作曲家

新衫呢

Designed by Ina

全部都係ina design

一陣同你講上次出左

其實音樂有死神
美術有Ina
真係好屈機

真係越整越有可能生個女

En gen 2叫得ina做老母

EN新人會唔會有人搞3D

Gura

最好有 宜家cover廢到

隻雞會唔會滯銷

咁佢都有KFP全肯定嘅

有三千死忠雞粉 你放心

淨賣連登咩